細個比媽媽剪腳甲，又驚但又覺得好舒服

有無人明
唔知佢幾時會剪到入肉
真係好刺激
特別係腳指尾